<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</title>
    <link>https://israelorozcog.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://israelorozcog.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>T칤tulo de tu blog post</title>
      <link>https://israelorozcog.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://israelorozcog.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Escribe un recuento de todo lo que has aprendido en Launch X desde la semana de inducci칩n, hasta el m칩dulo de Frontend. El cielo es el l칤mite, puedes contarnos qu칠 te ha gustado m치s, qu칠 te ha gustado menos, qu칠 te ha parecido m치s dif칤cil. Recuerda que comunicar es una habilidad que se desarrolla con mucha pr치ctica y tiempo.
En LaunchX me he sentido motivado a pesar que algunas cosas no quedan o requieren de mayor dedicacion de mi tiempo, todos los Mission Comanders han sido atentos y aunque cada uno de ellos tiene su estilo de ense침anza, con cada uno de ellos he aprendido varias cosas sobre todo en la parte de softskills como lo es:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis expectativas</title>
      <link>https://israelorozcog.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://israelorozcog.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Usa este post para anotar tus expectativas de la misi칩n.
Mis expectativas para la mision de backend de innovaccion virtual son las siguientes.
游 Manejo intermedio de javascript (funciones, clases, metodos, promises entre otros).
Manejo y manipulacion de APIs de terceros y crear funcionalidades con las mismas (dar un valor agregado o significativo).
Tener mejores oportunidades de empleabilidad.
Uso y manejo del controlador de versiones de forma intermedia.
Creaci칩n e implementaci칩n de pruebas unitarias.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://israelorozcog.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://israelorozcog.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
