<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</title>
    <link>https://israelorozcog.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://israelorozcog.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Github</title>
      <link>https://israelorozcog.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://israelorozcog.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>游 En el siguiente peque침o tutorial se hace mencion de como solucionar este error que al parecer es debido a permisos de la personal acces token. Como sabemos la plataforma de github sigue creciendo y ha dejado de usar la contrase침a de usuario de github como forma
de autentificaci칩n a la hora subir los archivos versionados a un repositorio. Por lo que github recomienda crear una PAT(Personal Acces Token)
El primer paso es seleccionar Settings de la parte superior derecha de la pagina de github donde nos muestra unas opciones para nuestro perfil</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aprendizaje en LaunchX</title>
      <link>https://israelorozcog.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://israelorozcog.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>En LaunchX me he sentido motivado a pesar que algunas cosas no quedan o requieren de mayor dedicacion de mi tiempo, todos los Mission Comanders han sido atentos y aunque cada uno de ellos tiene su estilo de ense침anza, con cada uno de ellos he aprendido varias cosas sobre todo en la parte de softskills como lo es:
九덢잺
1.- No te estreses, canalizalo o hazlo en otro momento, tu salud mental vale mas que un problema tecnico</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis expectativas</title>
      <link>https://israelorozcog.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://israelorozcog.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Usa este post para anotar tus expectativas de la misi칩n.
Mis expectativas para la mision de backend de innovaccion virtual son las siguientes.
游 Manejo intermedio de javascript (funciones, clases, metodos, promises entre otros).
Manejo y manipulacion de APIs de terceros y crear funcionalidades con las mismas (dar un valor agregado o significativo).
Tener mejores oportunidades de empleabilidad.
Uso y manejo del controlador de versiones de forma intermedia.
Creaci칩n e implementaci칩n de pruebas unitarias.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://israelorozcog.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://israelorozcog.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
